逃犯條例萬一通過，老衲呼籲搵班廢老出氣

例如吃煙嗰陣，對住阿婆噴煙

迫阿婆吃我枝大雪茄😤